<resources>
    <string name="app_name">SOS</string>
    <string name="welcome_text">Тревожная кнопка\nВсегда будь рядом</string>
    <string name="first_time_launch">Первый запуск</string>
    <string name="number">Контактный номер</string>
    <string name="send_sos">Отправить SOS\nсообщение</string>
    <string name="latitude">Широта</string>
    <string name="longitude">Долгота</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="accuracy">Точность</string>
    <string name="service_description">Этот сервис пытается найти местоположение с точностью, указанной приложением.
    Затем он отправляет его на номер телефона, указанный пользователем.</string>
    <string name="voice">Голос</string>
    <string name="tvSongDes">
        Привет, а ты где?
        \n
        \n-Привет, я в такси.
        \n
        \nСкинь свою геолокацию, к твоему приходу я поставлю запекаться пирог.
        \n
        \n-Да, хорошо, сейчас скину.
        \n
        \nСупер, спасибо. Я копалась в историях в Инстаграмме и нашла историю,
            когда твой папа…
            Он до сих пор работает в полиции, начальником, да?
        \n
        \n-Да, да, все ещё там.
        \n
        \nКруто! Помнишь историю: твой отец учил нас стрелять из ружья?
            Прикольный день был, я с теплотой его вспоминаю.
            Попроси его повторить ещё раз пострелять. Хочешь?
        \n
        \n-Аxаха, давай, я ЗА!
        \n
        \nСупер! Жду от тебя геолокацию. Надеюсь, ты скоро приедешь.
            Я поставлю пирог, и тогда уже доболтаем. Жду, спасибо, пока!
        \n
        \nАвтор: @mashalbdva
        \n

    </string>


    <string name="tvSongDes2">
        Привет, ты скоро там?
        \n
        \n-Привет, думаю да, чуть-чуть осталось.
        \n
        \nЗамечательно. Слушай, знаешь, как мы решили сделать:
            мой отец спустился с братом, они тебя встретят,
            у них есть твоя геолокация - буквально 2-3 минуты, и вы пересечетесь,
            уже как-то небезопасно ходить по улицам, и мы решили, что так будет правильнее.
        \n
        \n-Твой папа с братом?
        \n
        \nДа-да, папа с братом. Мой папа вышел в кожаной куртке, брат в толстовке.
            Они такие высокие, подкачанные, широкие чуваки. Я думаю, ты их сразу узнаешь.
            Не бойся, не пугайся, они выглядят довольно угрожающе, но они вышли, чтобы тебя проводить.
        \n
        \n-Хорошо, буду их высматривать.
        \n
        \nВсе, я тогда жду тебя вместе с ними, и мы уже тогда будет накрывать на стол.
        \n
        \n-Да, окей, жди.
        \n
        \nВсе, давай, жду.
        \n
        \n
        \nАвтор: @mashalbdva
        \n

    </string>


    <string name="tvSongDes3">
        3Привет, ты скоро там?
        \n
        \n-Привет, думаю да, чуть-чуть осталось.
        \n
        \nЗамечательно. Слушай, знаешь, как мы решили сделать:
            мой отец спустился с братом, они тебя встретят,
            у них есть твоя геолокация - буквально 2-3 минуты, и вы пересечетесь,
            уже как-то небезопасно ходить по улицам, и мы решили, что так будет правильнее.
        \n
        \n-Твой папа с братом?
        \n
        \nДа-да, папа с братом. Мой папа вышел в кожаной куртке, брат в толстовке.
            Они такие высокие, подкачанные, широкие чуваки. Я думаю, ты их сразу узнаешь.
            Не бойся, не пугайся, они выглядят довольно угрожающе, но они вышли, чтобы тебя проводить.
        \n
        \n-Хорошо, буду их высматривать.
        \n
        \nВсе, я тогда жду тебя вместе с ними, и мы уже тогда будет накрывать на стол.
        \n
        \n-Да, окей, жди.
        \n
        \nВсе, давай, жду.
        \n
        \n
        \nАвтор: @mashalbdva
        \n

    </string>

    <string name="tvSongDes4">
        -Алло
        \n
        \nАлло, да, привет, дорогая. Ты чего, где застряла?
        \n
        \n-Привет, я уже еду в такси.
        \n
        \nОкей-окей. Через сколько примерно будешь?
        \n
        \n-(...Скажите примерное время...)
        \n
        \nА чего так долго?
        \n
        \n-Не знаю, так вот едем.
        \n
        \nВсе окей? Мне может с водителем поговорить?
        \n
        \n-Думаю, не надо, скоро буду уже.
        \n
        \nНу ладно-ладно. Скинь мне тогда геометку и номер тачки, я тебя встречу.
            Просто твой отец уже приехал, и все только тебя ждут.
        \n
        \n-Папе привет. Геометку и номер сейчас скину, не скучайте.
        \n
        \nНу все, давай, я тебя встречу, не забудь мне скинуть геометку и номер такчки.
        \n
        \n-Хорошо, скоро увидимся, пока!
        \n
        \nДавай.
        \n
        \n
        \nАвтор: @adamarati
        \n
    </string>


    <string name="tvSongDes5">
        -Аллоооо.
        \n
        \nАлло, принцесса, привет. Ты чего, где застряла?
        \n
        \n-Привет, я уже иду.
        \n
        \nА конкретнее?
        \n
        \n-(...Назовите улицу/местоположение где вы сейчас...)
        \n
        \nОкей-окей. Через сколько примерно будешь на месте?
        \n
        \n-(...Назовите примерное время...)
        \n
        \nНу смотри, мы с парнями уже приехали с тренировки и ждем тебя здесь.
            Нам может навстречу выйти, встретить тебя, чтобы ты там не заблудилась?
        \n
        \n-Было бы здорово, можете уже выходить
        \n
        \nНу все, давай, сейчас выскочим. Скинь мне геолокацию свою, и до встречи.
        \n
        \n-Хорошо, сейчас скину, пока
        \n
        \nВсе, давай, целую
        \n
        \n
        \nАвтор: @adamarati
        \n

    </string>


    <string name="tvSongDes6">
        -Алло.
        \n
        \nСыночек, привет родничок. Ну чего, как дела твои?
        \n
        \n-Привет, пап. Все хорошо, а у тебя?
        \n
        \nА, тоже потихонечку. Слушай, не получилось тебя забрать сегодня, ты уж извини.
            Какой-то крендель попался на дороге, ползет непонятно куда, пришлось небольшие воспитательные работы провести.
        \n
        \n-Ну зачем же ты так грубо?
        \n
        \nПонимаешь, сынок, всяких персонажей хватает. Поэтому ты сам будь аккуратнее, но не забывай,
            что папаня тебя в обиду никогда не даст.
        \n
        \n-Я тебя тоже, пап.
        \n
        \nХах, ладно. Я еще твои оценки посмотрю сегодня. Через сколько приедешь?
        \n
        \n-(...Назовите примерное время...)
        \n
        \nХорошо, отправь мне номер автомобиля, и скоро увидимся. Обнимаю тебя.
        \n
        \n-Сейчас все скину, пап. Обнимаю.
        \n
        \nДо встречи.
        \n
        \n
        \nАвтор: @adamarati
        \n

    </string>


    <string name="tvSongDes7">
        Привет, ну что, ты едешь?
        \n
        \n-Привет, да, еду.
        \n
        \nОтлично. Скоро будешь?
        \n
        \n-Да, минут через ... буду.
        \n
        \nНу понятно, я понял примерно. А что у тебя голос како-то нервный? Все нормально?
        \n
        \n-Так себе, приеду - расскажу.
        \n
        \nНу ладно. Скинь мне на всякий случай номер машины и геопозицию свою.
        \n
        \n-Уже скинул(а).
        \n
        \nХах, хорошо. Все собрались, тебя только ждем.
            Нам сейчас до магазина дойти надо будет, кое-что к столу докупить.
            Давай, дождусь тебя у дома, встречу как раз, и вместе сходим.
        \n
        \n-Давай, окей.
        \n
        \nНу отлично. Я собираюсь тогда, буду ждать тебя у дома.
        \n
        \n-Давай.
        \n
        \nДавай, пока.
        \n
        \n-Пока.
        \n
        \n
        \nАвтор: @arontaro
        \n


    </string>


</resources>
